今晚拜仁出到線，留名者每人派一部iPhone X！

絕不走數！

收爹啦耶穌佬

今晚點都唔得喎
仲有次回合

一場就出線

首回合出線

抵比

lm

lm睇又走數

騙子